총경님, 아들 낳은거 축하드립니다. 제가 말했죠? 아들이라고. 백프롭니다. 조경사는 아들이랬으니 됐고, 잘나가는 최우선 경위, 내놔. 딸이라며. 최우선적으로 만원.
 내 생각엔 꼭 딸이었는데.
저한테도 최우선적으로 만원 주셔야죠.
나참. 
최경위님 많이 바쁘시죠?
본청에 가더니 아주 날러요 날러.
언제는 안날른거처럼 말씀하시네. 그래도 우리팀 같이 뭉쳐 일할때가 좋았습니다.
그건 니말이 맞다. 형사로 뛸때가 좋았지. 차라리 범인들 상대하는게 낫지 이건 주민들 상대하려니 환장하겠습니다.  어이 조경사. 늦었지만 진급 축하해.
저도 바쁩니다. 유경위님처럼 지구대장까지 갈려면 눈코뜰새 없습니다.
 짜잔.
오늘 무조건 제가 쏩니다.
내가 쏴야지.
누가 쏘든가 일단 가시죠.
잠깐. 우리 색시 오기로 했는데 같이 갑시다. 딴사람은 몰라도 우린 부부동반 해도 되죠?
 제가 좀 늦었죠? 범죄 소탕작전 회의가 늦게 끝나서요.
늦으면 늦다고 연락이라도 미리 하지. 다들 기다리시는데.
죄송해요.
두사람 결혼한거 우리 경찰서 전설이 됐지. 서장님 기절하시고.
이젠 고마워하십니다. 시집도 못간 딸 구제해 줬다고.
그정돈 아니에요. 
 이것들은 나만 쏙 빼놓고.
오셨냐고 인사들 하고.
이번에 지방경찰청장님으로 발령 나신다면서요?
다 자네들 덕이지. 오늘 한턱 크게 쏠께. 돼지갈비로.
